# Repositórios 

Os projetos dos semestres anteriores estão disposibilizados [AQUI](https://fga-pi2.gitlab.io/projetos/)


# Drive com material 

Os materiais dos semestres anteriores estão disponibilizados em 


- [Material 2023-2](https://www.dropbox.com/scl/fo/371kbgimioxlceecn79l1/h?rlkey=yknxhbi1h8d0v9kf31vrywkhp&dl=0)